［急］攞唔到太子CCTV 可以點做？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

求推！！！！

求下你地 人命黎

Up

幫幫手

人命黎，求求你

推推推

幫下手

推

有良知的黨鐵職員表示清白的機會，依家係講人命，錯過左依次機會一生內疚，勇敢走出黎，香港人會十卜你。

推！